張仁良開始縮沙 各學生會應一人讓一步停止再追撃！

抗爭唔可以無底線
正所謂見好就收
一人讓一步，贏得太盡可能帶黎反彈

所以當年反國教見好就收係有道理

希望各大學生會明白

無改錯名

你個名

紅軍游擊戰術十六字訣：“敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追”

縮條撚咩

支持抗爭見好即收，支持支那行回秦始皇朝代！！！！

B隊真係B隊

林鄭都笠水

學生會係時候釋出善意